搭小巴得番兩個位 個靚女寧願揀同個呀叔坐

代表啲咩

你一個人霸兩個位 點坐你隔離

唔好唔開心啦 我同你坐

個女仔係大叔控

竟然無人話我咁毒先唔想同我坐
連登已死！

真嘅？

肥到坐2個位仲好意思叫自己做bb

我搭咁耐巴士
除非冇得揀
無論係阿叔 靚女都唔會坐我隔離

情境題

個啊叔型過你

唔好諗太多
可能人地識個呀叔

咁我係樣衰少少同肥少少

典解今日個個都咁好口
我係咪上錯forum

就係唔講
吹呀

今日係咪和平日？

你不肥相反

毒海浮生

你隔離明明坐左個人

伯vs叔

認真答你
我美少女黎
我都會咁揀
特別如果你唔太毒
同我又差唔多年紀
坐你隔離
我會怕羞
真係

(っಥ_ಥ)っ👩🏻‍🦰

樓主?

收嗲啦肥膏

死肥仔減肥啦

代表你變呀叔嗰陣就會有女仔坐埋黎

蔡琴

收手

咩

你返去聽yuu

屌你老mi

有無咁好笑

你聽咗未

惠康首歌想點撚樣？

你pr 一直叫人聽怡和

你咁就笑咁耐....

一路聽一路燥撚到我仆街
邊撚個傻閪寫？
以為返撚咗1980聽林子祥

原來真係佢嚟 屌

人地藍色經濟圈真係勁好多
勁柒?

牙嵐你係咪又失戀...
講出嚟會c服啲
唔好屈係心到

真係好笑

張建宗同波叔見字即刻買機票，唔好問點解

呢個仲好笑

我上連登嘅原則係唔入cctoy

熱門見到 個pin笑撚死我

你個頭都好柒

屌你老母

笑撚死我

要死就快啦

又唔想死啦喎